(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

大家好！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目

我地一班主力睇開港台31/Viutv嘅巴絲因此就開咗一個Instagram
將會推薦一啲好睇嘅節目

我地會捕住港台31/Viutv嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig 一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
我地仲會由其他渠道睇下有冇得睇咗先 再評埋分
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅巴絲一齊進入港台/Viutv嘅影視世界
除咗網上影視平台 免費電視頻道都好需要大家嘅支持！

希望大家可以CLS我地 再forward比身邊嘅朋友
咁樣先係身體力行幫到港台做宣傳呀！！
最後想大家幫手推上熱門！
想知點解我地叫HGDS1266? 㩒入我地ig啦

有咩意見都可以pm我地ig架 多謝大家

行動po pish

pish

push

要上熱門

push呀push

推哦

推

第一個po就係頭條新聞啦

支持~

推到樓豬爛屎眼

應該既 為左抵制cctvb viutv係唯一選擇 而viutv都係岩岩起步 要再睇定d先

二月廿九好黃
可推薦

巴打我已經睇緊 之前都有d劇都唔差 就好似教束 婚內情之類 娛樂方面 What the food同晚吹都唔錯架 但有d戲真係悶少少

樓主可以參考埋呢個post 之前有人講過

[罷睇TVB] 睇完Viutv黃金時段真係翻唔到轉頭!

係呀 好正架
支持埋個Instagram 呀記得

依家樓豬佢地就係整咗個ig要做整合

推到樓主爛屎眼

支持

Push

請大家多多支持

P for push!

會唔會去其他台出post? 影視台好似難啲推得起

推到樓主腳軟

建議整埋FB,twitter AC
會吸引多啲人留意

其實可以同游大東嗰啲 電視blogger合作

我見樓豬開咗時事台

推呀

不如加埋77台

空間改造王好睇

有admin係鏡粉

遲下會有77台 但暫時主力31/99先
如果巴打想同大家推介77台節目 都歡迎pm我地投下稿

致二月廿九嘅台前幕後：
好多人支持你地㗎
趕住出一定好辛苦

推一下

正 可以跟住 平時都唔睇TVB

我都係咁話
平時都唔知有咩好睇

你用咗不推

慣手勢
推返

follow 咗未

叫多啲人上viu 網/ apps 重溫
或者㩒網上直播
因為如果無計收視嗰個盒, 我哋睇足24hrs 都無用
起碼煲起咗網上收視先幫到廣告收入

港台應該煲youtube 嗰邊
因為電視台不嬲唔收電視廣告

有錯請指正

of cos

唔睇CCTVB

多謝巴打提醒
我地之後會出教學reg做viutv ac
現階段我地都係想大家係電視上多個選擇比自己 唔好睇CCTVB
YouTube 我地之後會喺po度加返叫人上YouTube loop嫁

viu 其實有冇公佈過網上收視？

你地有時間既話睇埋viutvsix英文台有乜好睇呀 我依家雖然戒左翡翠 但係明珠台都仲係好睇過six少少 希望viutv會進步 對我黎講 viutv算唔錯 但未去到盲目吹奏既地步 希望佢會拍多d新劇

支持4 位

支持

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

followed

推唔到

支持！

我都有睇pearl既習慣 暫時黎講viutvsix唔夠多節目
比較出名既係流言終結者 The Ellen DeGeneres Show The Late Late Show 老友記等等...
所以就要大家多D支持viu啦

我有睇Mythbuster 可能係個人口味問題 我轉左台睇左一陣就覺得睇佢做實驗好悶 淨係不斷睇住佢trial 完全引唔起我想追落去既意欲 分分鐘佢做動物節目discovery channel果類可能仲得意d

pearl仲有d節目好似係British/Americans got talent 、MasterChef果類仲係好大熱 viutv如果有機會都可以試下做呢類節目

我都想支持呢個英文台呀 但希望佢上左軌道會好啦

Viutvsix如果入啲hit嘅劇同電影可能會吸引到多啲人轉台

舊時引入HBO 嗰啲劇都好吸引

但係好似冇咩人睇

最早期未有中文字幕 唔知係咪嚇走左班友

好少睇Viutvsix
冇啲好睇嘅影真係差啲

走寶囉

hbo嗰啲電視劇集係殿堂級㗎

港台跪低講支那衰野外購紀錄片都提早下架

攪大佢

之前 viu tv six 有播 may day, 但播播下又唔播
雖然己經好舊, 但點解唔播埋佢

亞太廣播聯盟每年均舉辦兒童劇的製作與交換計劃，作品豐富多姿。在亞太廣播聯盟的平台，以兒童劇互相交流。利用較少的語言和文字，製作具童真而且動人的兒童戲劇，目的是讓世界各地的兒童，都能看得明白，得到鼓舞，受到感染。今輯「童真無國界」除了有來自「亞太廣播聯盟」的兒童劇，更加入「歐洲廣播聯盟」兒童劇交流計劃的短劇，加上了在香港電台的製作，組成了十五個小故事，每集十五分鐘的【童真無國界】，作品更多元，呈現不同地方的生活和文化。

第一集 偷擦紙膠的外星人(香港)

梓維是一個喜歡說謊的小學生，每每做錯事都希望以說謊而逃避責任。有一次梓維不小心把同學的擦紙膠弄丟，同學便要他賠償。於是梓維便說了一個謊話：「世界上有外星人在偷擦紙膠！」梓維告訴大家：「你們沒有發現？每次擦紙膠掉到地上就會不見了，而且每一個擦紙膠未用完就會失縱！」梓維還說自己有一次在下課後，因忘記了拿筆盒而回到課室，怎料在門外見到外星人在偷擦紙膠！
各同學半信半疑，欲向老師告發梓維弄丟擦紙膠一事。這時發生一件怪事，所有同學的擦紙膠都在體育堂之後失蹤了！同學都頓感奇怪，而且開始相信梓維的說話。
下課後，女同學哲妍截停梓維，希望和他討論有關外星人的事情。原來哲妍是一個外星人的狂熱粉絲，聽到梓維見過外星人便興奮不已，還嚷著要梓維帶她尋找外星人。梓維無可奈何下，便硬著頭皮去找外星人。
二人離開學校，梓維帶著哲妍一直走到偏僻的地方，愈走愈遠。天已黑，二人都不知道自己身在何方，四周漆黑一片，哲妍還不小心扭傷足腂。梓維非常後悔自己說了很多謊話，而且非常害怕，不知道如何離開困境，就在此時，奇怪的事情發生了！

睇睇下就習慣
最緊要第一步

[驚嚇] viu/港台/開電視 收視低迷連登仔就係做少呢一步

記得上網睇呀

二月廿九一定要睇 成班幕後都勁深黃

推
follow 咗未呀

入嚟推一推呀
我愛mirror同error

強烈推介香港電台第二台星期一至五，十二至兩嘅師兄祠堂

黃冠斌曾經嘅主持過嘅節目嚟 黃到金呀

加油，記得教埋網民用網頁、app谷收視，某台員工證實有效

巴打收到哂 敬請期待

你知咁多得唔得架

Hi

收到

一步步

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

A餐巴可唔可以幫幫手喺TVB戰線個Facebook 宣傳下
我地稍後會出po教埋網民用網頁用app谷收視
感謝A餐巴

唔洗sorry
正經事即管貼

唔洗用不推文喎
重要事梗係要用推文

係喎
Sorry
唔緊要 我地推番

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推一推

多謝分享

有野想問 我屋企部電視search極都無31
我上網搵我棟大廈係接收到31既 佢仲寫埋search台個頻率 我照跟住打都search唔到 可以點

如對接收港台數碼地面電視頻道的訊號有任何查詢，請瀏覽港台數碼地面電視廣播的網頁() 或致電 3403 0431 或電郵至 dtt@rthk.hk與我們聯絡。

都係搵港台問問會好D
睇唔到住都可以上youtube睇返 佢地大部分既節目都會up上去

深夜一推

31台有個節目係錄播演唱會同舞台劇(演藝盛薈),值得推介

thanks 巴打
我家下係用電視youtube睇

推下

推下先

有新劇啦！

【浮城絮語】監製：小野
編導 ：魏沛賢、杜震謙、郭頌儀、鄧朝騰、翁子康、曾旭熙

香港天文台 1905 年開始記錄本港有感地震，至今共有 187 次強度不等的有感地震記錄。
--- 香港天文台。

地震，之於香港人一直屬他者的事，見於國際新聞，不發生於我們的家。 然而我們都忽略了，多年來它實實在在地發生著，似無還有地。

這種似無還有的日常，與其說是生活經驗，更是潛伏於城市底下的概念與隱喻。它可能是正在發生或將會發生的事件，卻難以感受、有待顯現，而影響將會是具象的。若有天香港地震如同瘟疫般不再是天方夜譚，這個城市的人會如何承接它？

3月22日起，逢星期日晚10點，港台電視31播出

仲夏一個週末
22/03/2020

成長這回事，總在我們回過神來才發現，而我們總來不及跟過去的自己道別。

香港某天發生了一場黎克特制四點五級地震，地震對城市近乎沒有影響，卻讓初升中一的郭柏志經歷了如夢如幻的一年。由於柏志在新校園未能適應，性格內斂的他因地震而開始幻想校園出現不同的動物作為幻想朋友。可正當柏志流連忘返於幻想世界時，現實的壓力卻逐步進逼。欠佳的學業成績、同儕的異樣目光、父母與社工的關心，柏志應如何面對他的幻想朋友？那一年的仲夏，總教柏志感到耐人尋味。

巴打有冇睇埋童真無國界 個廣告好吸引

Thanks

估唔到小野會做監製，雖然都知佢一路有做production

岩岩睇港台先知
原來香港都有好多尼泊爾人住

大家cls/dl曬未？

見到個 IG 有 ViuTV 藝員 like post
有沈殷怡、Suzuki、Pinky 等
加油

多謝支持

獅子山下2020有得係Youtube重溫啦
未睇既可以上去支持下
好睇既下集大家一齊睇

會唔會介紹viuTV嘅舊節目㗎？我極力推薦上返viuTV app睇404系列：
404不存在的國落
推薦指數：
阿妹主持非常正，去咗好多個未被承認嘅國家，香港人特別要睇索馬里蘭嗰集

404之異國二域
推薦指數：
去咗幾個都係行一國兩制嘅地方，但係岑旭輝講嘢無高低起伏

今日集大鳴大放有無得重溫的
係咪應該forward畀solomon papa睇，睇下佢個no1 best friend 講左d咩

Gchi

Pish

想睇，但未得閒睇

唔知係咪版權問題 得第一集香港有得重溫

洗你介紹 日日睇Viu 開電視 港台

個個好似巴打你咁就好
記得開埋網上重溫嗰啲

幫推

應該係，好彩有錄底

推返

最後一張劇照令我諗起《天水圍的日與夜》

推返先